西銅（358）中期純利增51.4%至9.7億人幣

《國企紅籌》江西銅中期純利增５１﹒４％至９﹒７億人幣，不派息 《經濟通通訊社３０日專訊》江西銅業（００３５８）公布截至６月底止中期業績，純利９﹒７４億元（人民幣．下同），比去年同期增５１﹒４１％。每股基本盈利０﹒２８元，不派發中期股息。 期內，營業收入按年增８﹒９６％至９７７﹒６０億元。毛利按年增３１％至３１﹒８億元。（ａｌ）

勁假時段都係開紅燈

開市都跌埋

妹下妹下妹左好耐

業績好同升已經冇關係

發盈喜了